2019年至今做港豬食玩訓的下場是？？？

同事是港豬有遊行示威的日子佢十分支持，因為↘

因為泳池，籃球場，k房，睇戲，食飯容易好多，少人好多，同佢一齊d人也差不多的生活，由2019/2020也是快樂地生活。

佢仲話十分支持自由自在的生活，反正社會總有人代佢爭取，自己就坐享其成，不努而鑊。

香港問題係大把freerider
真係有付出嘅後果真係好沉重
唔係話分化，鬥付出
但係果班和理非真心覺得坐係到有搞作？

其實叫香港人加油=推人去死

和理非都算好，起碼幫手做掩護，舉傘，我講係完全無去嗰D

我諗我同你指緊嘅係同一人
講就撐自己人
做就等人黎做
含得撚啦

一陣又比人話鬥黃嫁啦

是撚但 大把人block我因為我講野唔岩佢地聽
尤佢地block, 你估佢地block完我其他人就睇唔到我講野咩

搭便車效應確保了反對派一事無成

師兄5好心淡，屌你d人有一半是五毛(可能是中坑阿叔扮後生仔)，只有一半是連登仔。